第一次約女同事出街睇iz*one電影呢個節目點睇..

使唔使預錢買埋dom..

入場會派dom 唔使自帶

出咩電影？ 造馬 出道 被踢爆 停工 復工 嘅心路歷情？

入場睇咪知囉

帶定紙巾去實無死 我都約左心儀女仔去睇..

直接射入去啦 仲用紙巾

驚係戲院射到一地都係

IZ*ONE演唱會精彩片段，及絶密幕後花絮。